如果比我係KongU比人用鳩fing面嗰個人，我一定

一擰轉個頭就含落去
肯定好撚正
成班仔睇住我含佢，肯定個個除褲
百人格劍不是夢

你一含 肯定無人敢禁住你 嚇走哂